突發 德輔道西有的士佬打人

有冇街坊聽到有人大叫
被人打果個隻衫同埋啲鎖匙耳機跌哂落地下

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

落到樓已經唔見左行入內街得番啲證物

What the fuck

我應唔應該執起啲鎖匙同耳機？

Pish

自推

我喺附近

過嚟大眾銀行呢邊

有無Follow up

而家得番條鎖匙同件衫

三架的士係落到樓出唔見左

過嚟德輔道西188號

我老母報左驚 之後三隻狗嚟到簿又唔落 證物又唔撚理

車牌?

傷者安晤安全

樓上望落嚟咩都望唔到

三隻狗走左未?

唔撚見左人啊直情

有無人影到?

未知傷者安晤安全?

要搵路邊啲車cam提供番

佢連鎖匙都冇執番 連人帶車消失哂

我好撚冇用啊屌 見到出事都做唔撚到嘢

幫推

唔好怪自己

唔好怪自己 一齊follow up

(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

冇人見到車牌😢？

啲狗車兜左兩轉就番左狗屋

見唔見到傷者比人捉走左定跑走左，
照計唔係私怨的話唔會捉佢既，
因為捉走佢無意思
巴打唔洗太擔心 好大機會跑走左

七仔阿姐聽到有人大叫囉

一定要follow up
未必跑走左

搵到傷者打比消防救護
唔好打999無用

問題係傷者連鎖匙都唔執喎

唔係我報驚 係我狗衝落樓下之後 我老母報驚

比人打果個依家點?
有冇的士車牌?

推

見唔到的士車牌啊 要問啲cam拎嚟睇

好恐怖

啲證物就跌左係呢兩棟樓嘅前面 要靠保安開閉路睇番

樓主有冇入tg group可以叫街坊幫手？

樓主 汁左d野先
警唔理 你唔汁就無嫁啦

我得文宣TG谷

咁我執左先

如果要執記住帶手套同膠袋保存證物
仲有要拍片揾證人證明

有做

算啦 做左 警都唔會開case

樓主有無tg link

Push

幫你放上tg搵人幫手

有無街坊?

Victim 男定女?

男

聽住把男人聲大叫

唔該手足 佢鎖匙係我度

都有可能係的士佬既

唔執都執左 可以點

有無人有update

個衫唔見左

有嘸人幫緊手

樓主你個度幾多人？你自己都要小心
點樣唔見左btw

冇 我番左上樓望住

上左樓之後望番樓下 件衫已經唔見左

Thank you 影住la

而家仲有人信警犬

吓 咁痴線
樓主你真係要小心
唔好自責

有冇手足幫手聯絡到車主問佢拎車Cam
事發時間3點到3點半

我老母傻㗎 仲信啲狗
都叫撚左佢咪報警私了

留字比司機

聽朝落樓問啲海味鋪拎cam